［小學雞畫工］我畫你個名（2）

大家好又係我啦！
估唔到訓醒我個post就1001
聽咗幾個巴絲講開咗個ig

IG: prettydaegugurlo

我應該會將我d畫放係個個account度！
希望呢個post唔好又1001

Lm

LM

出木杉LM

再LM先

留名

試下自己畫

樓豬有排畫
加油

lm

留多次名